[賀中國人食草]深圳樓市爆斷供潮

深圳樓市斷供潮！習近平草包！他要是聽聽我一月份視頻，裡面就講到中國房地產會遭受疫情重大打擊，經濟跳崖！他還火上澆油搗亂香港！中國人許多人家都是幾套房子，失業那麼厲害，工作沒了，怎麼供？半年後北京上海便宜學區房遍地是！哪個城市都保不了！很可能出台禁止二手房交易，反正法律是中共的草紙

蝗耆山:
「中國人吃草也能活

牛逼死了

今次牛B都無草食

國家做乜唔俾佢地還息唔還本

習敗北忙緊搞香港美國台灣
中國人等下先

佢咁樣講會比人拉

而支共仲唔俾樓價跌

一個網點意思係幾大

哇 咁樣好快會擠提㗎喎

More

拉得 唱衰中國

即係一間分行？

其實無事
支國人借錢唔還, 係冇後果
銀行出現壞帳, 沒事兒, 黨印返出黎就OK

沒事兒

點會唔印錢救

一個point
類似一間分行

可能息都還唔起呢

你呃我唔到嘅！上邊都不知幾歌舞昇平呀

唔會擠提, 因為提錢會犯"聚眾擾亂社會秩序罪"

講真話算唔算顛覆國家

唔算，因顛覆國家罪係睇黨想唔想做你而唔係因為你做過乜/講過乜。

電子冥幣要推行鳥

唔止二手交易的話
銀行收走你間屋都無用啦

但黨要2020全面小康wo

佢地d 銀行睇盤數營業額係以每間獨立計
自己跑數

唔似香港咁睇大盤

祖國有支付寶咁先進 點會有事

殺差銀行錢的人就無窮人

改標準咪得囉
全國有6億人月入少過1000人仔都全面小康

銀行唔賣樓，二手價唔跌
樓價又升gogogo

洗咩印錢 we7pay戶口每人加多幾個0咪得

而家負資產呀

敢賣樓就告惡意賣樓

信唔信中港一唔洗14日隔離，香港每日多百幾個盤放賣

算到仆街。係支那講真話本身就犯法

佢地法拍賣 賣樓
係咪勁平？

唔駛打老飛啦，打足十年都未射。爆咗先慶祝吧啦

即係銀主盤

所以咪有信用評級
依家唔還=半個廢人 車都唔比你坐

配鹹酸菜一齊炒啦

In my eyes : grass
In Chinese eye : food

樓爆=全面經濟崩潰=支爆

少少爆就咁開心 等佢地全面收歸國有再算

聽住先。。。。

第日財經新聞報個市差=危害國家安全

一間分行可以處理到13k個帳戶咁多
仲未計無斷供個啲

Set 到負數咪得囉 沒事兒

成功改善人均居住面積

二奶斷供情況如何?

樓價跌仲大獲

印錢繼續煲大個泡？
你以為真係可以無限qe？

印緊啦,所以先有D乜鳩1萬億抗債之嘛.最後咪又係央行印錢買.

網點=支行

銀行一追就變顛覆國家

其實大家都知，企業破產及賴賬情況更嚴重。

但香港上市的大陸銀行股全部都好強
完全冇反映大量壞賬的情況

聽住先

爆好耐啦
800跌到600

冇錯，領導大口肉大口酒…

又話以香港為鑑？

幫手推
［重開］［行動］ Enzo 叫我地係twitter應對五毛

用哂we7 pay
一早拎唔到錢出黎

斷供係因為湧晒落嚟買香港樓港樓又升

以前著草走佬去第個省就得

而家咁大個社會信用監控

走得摩

㩒錢=顛覆国家政權

我憑我實力借返嚟 點解要還

惡意交易

我信，一直都諗過左封關，大陸果班實衝落來賣樓套現，我就唔信人人都頂到

造謠想業主賤賣個單位俾佢姐 火星撞地球都只有升

Nmsl

網點即係分行？

有冇深圳業主可以解釋吓

學藍屍邏輯： 如果真係咁多人失業斷供俾銀汝複大樓 點解會冇人出聲啊

沒事兒啦，直接將條爛數連埋班低端粉蛆一齊DELETE咗佢，斷供就唔存在了

點解唔可以無限qe?
利申 識少少但想聽解釋

爆未啊

Stop FF

假料
最正確既係北京想趕走住深圳既人
其實係近香港既地域係留返比北京認可既人
食埋香港之後 就會係果邊發展
珠海或廣東一帶既人起樓但一直比政府人員拆返 大概係只比起3-4層咁上下
方便拆呱
睇黎廣州一帶都會冚家剷

邊區之得㗎, 你話龍華松江呢啲偏遠斷供好正常呀

其實呢啲野

2018講到而家

不過應該會禁二手

斷供吧

[反國安法]"反詩"兩首

係唔係新鮮事

其他賣樓唔同買樓
唔使睇
咩都律師搞掂
簽紙ok
你賣過未

你都識講要簽紙

不過我覺得為左提振樓市遲早會限制/禁止二手樓買賣

大陸有無ifc

我之前睇過層樓
個業主喺外國
佢賣層樓最終都無番香港

轉哂遊戲幣啦仲攞咩錢

呢條經濟罪黎架喎，可以要打靶，沒收個人財產

美帝壽山村道洋房

其實大陸好多地方財政都唔掂
收入少過支出

講咁耐都未有支暴

一班狗奴才 ！

不停發地方債回血

咁如果個個信用都唔好，即係無事
最後都係銀行瀨野又收唔返層樓

屌 打錯字

沒有實體貨幣、試下每人向銀行（中國境內）提取十蚊、一定銀行倒閉！唔使就去試！無實體貨幣下只用假數字作貨幣呃人。

這題目有點分裂國家成份 可能有外國勢力圖謀不軌

知唔知信用評級咩黎..

咁個個信用評級都低，咁係咪唔畀全國人搭車坐飛機呀？

爆咗啦喎

你自己一家人買幾層炒，大跌市都唔抵可憐啦。

賺果時日日吹奏手上幾層樓升左幾多，唔洗還咩

係，最重要最有錢個一億人正常生活到
其他13億要行路上北京佢地既事

因為大陸銀行分行就好似加盟店
分行行長就係個老細
自己盤數自己負責
姐係比你用間銀行個名做生意
所以文件簽既法人都係行長個名
出事係間分行出事

中國人工低，qe後遺症大多數係通漲，現金購買力低左，但人工一樣低，咪更多人食草

我就係要呢D

無可能，得果一億人點撐起啲地鐵巴士的士高鐵同飛機呢啲行業既經濟呀

岩岩4月深圳先話疫情下升左10%
終於爆煲

反之邊會有十三億人評級都低

有啲斷供嘅可能已經病死咗都無人知

無錯

6億人每個月得1000元人民幣。點小康

我咪講左話如果個個都斷供，咁咪個個信用評價低，咁咪即係無事囉
最後係銀行自己食返晒
上面講緊一間分行都萬幾人斷供，根本數量好廳大，唔洗十三億人全部都信用低，只要大部分人都因為斷供信用低就唔會因此影響佢哋搭車

講過笑話
中國人權是最好

R著數/ 息口平d 多數都係直接落返開戶果間分行搵返個經理 R
打上CS 都係廢
唔會理

咁快無力供 全城銀主盤

國土煉成陣都未撚必救到個樓市

立法唔俾斷供 解決！

要求中共仿效其他國家，全民派錢紓困

樓價跌就係叛国
危害国家安全

還唔起 定唔想還

內陸1000蚊可能真係夠住
但我更加想知其餘個7億人
有幾多收緊500以下

你唔洗講咩笑話，佢哋個個無錢斷供又霸住層樓，銀行又無佢哋符，生活又唔撚驚個信用評級，全國都走數先會立立亂等食草

無錯 就算call loan都賴死唔走 政府又唔做野 變相免費有層樓

支那個時唔係立左條限跌令咩唔可以跌過一個數

寧願掉空都唔俾平放

暫時未覺有咩影響 活雞價格仍然高企

草好食

大陸人都興用全新電子貨幣

又有新政策出台，中央要開徵房地產税，返大灣區投資嘅香港人要先了解清楚

仲未計有部分老人家同學生，所以6億人係幾多下

中共實現了少糠家庭 恭喜恭喜

yes
顛覆國家
造謠
擾亂社會秩序
死十次都唔夠

好撚假

咪撚氹我開心

深圳户籍多數係黨員
六億人揾一千唔關佢事
深圳只係中共樣板戲

巴打有秦國血統？

一間分行一個月有1.3萬
會唔會太誇

吃屎也能活

香港班剛需點解唔上去掃貨?

攪鳩埋香港，結果連果少少出口既機會都無埋
等睇共產黨倒臺後，恢復香港特別關稅區

哇, 咁痴線, 真係好痴線 咁顧客咪好無保障??

有時候算有時候唔算, 即使唔算, 佢仲有王牌"尋釁滋事罪"可以入硬你

唔係放過風話想d人咪再炒樓咩？

只有想不到
沒有做不到

會唔會香港就係支那最後一條防線

一間分行

屌你銀行七仔化

召喚aa狗，深圳樓市同香港差唔多

要食水泥了

銀行分行少過香港?

銀行先開心
推大個壞帳
收完打包賣
轉手收現金

就算死都要排隊，支那人真係好幸福

香港樓價free fall指日可待
上年已經叫人有樓好賣揸現金

就算呢單係假新聞，終有一日都會爆。炒北上深中心點就話，大陸連二，三，四線都都炒到仆街。d地跟本唔值錢。上個十年大陸地產發展商至係最終贏家

跟本係30年前日本番版，唯一唔同係支那有能力控制買賣，隱藏真實成交價，但
接左火棒d人好強跟本唔憂無得住，可能十幾套房渣手，又要甩手。但又拖動樓價，影響真正需要既人。

其實而家係無解決方法，地產又佔大陸gbp好重，一大堆人做緊樓奴，跌又唔係升又唔係。跟本靠地產樓價撐生產總值係一件好on9既事

印錢
反正全球都一齊印

係一個月無一,二千帳號
累積到五月唔見一萬帳號

一條友炒幾層可能計幾個
但個總額依舊恐怖

無錢供樓可以用幾十斤草黎供嗎？

大陸講咩保障？

頭條新聞同fb一樣，係人都可以出新聞
根本冇權威性可言

係，大陸d樓炒到傻
但會唔會爆，仲好難講
但好多大陸都認為樓唔會跌
一跌就要入市

請小同志參考大公報

大陸租金回報好低（2%左右）
香港租金回報都低，但香港息平，大陸供樓息仲要4.x%左右

如果gdp增長唔到，大陸債務危機都幾大

唔怕 信政府

一邊話大陸d新聞係假，而家又對住大陸新聞打曬飛機

係而家先爆，之前日日升，呢半年每平升咗咗一萬蚊。

利伸：睇燒生嘅網友報料，話中國經濟停擺，啲人有錢無生意做，全中國走去深圳買樓

牛b死了

呢個世界有d野係人人都知，但永遠無人覺得係有問題至最恐怖

用最簡單思維諗，大陸高官有錢佬黎香港甚至外國買樓，但就叫番香港平民百姓去大灣區買樓如果有日連誠哥都係大陸掃樓，我就買啦

如果你唔係諗住長居大陸，跟本唔需要上呢條賊船。投資回報係極低。

利申十幾年前賤價買個堆另計

好多大陸人真係覺得有咩事政府會出手
都係呢個原因，佢地會不斷加大槓桿，風險去投資
大陸人風險管理意識好撚差下。。。。

巴打，唔洗10幾年前，你8年前去大陸買樓，仲可以賺到笑

我呢個post都講左，大陸人風險意識好撚差，因為佢地覺得真係出事，政府會拖底，但問題係樓市市場太大，唔係政府出手就拖得住，真係爆左，同89年日本會一樣

大陸樓市租金回報2%左右，供樓利息4-5%
而且呢幾年大陸根冇咩升值，如果大陸GDP增長唔夠高，債務問題好大可能會爆

冇升值係講緊深圳姐
中山果邊話開通條路之後 升到啪啪聲

佢帶頭炒

大灣區我唔熟，應該係香港人炒起左
但我知北京上海廣州都冇咩升

深圳一向外省人主流，買得起應該都係體制內人士，本地人又係既有利益者，北京都唔放心？

深圳既户籍本身就係黨員多
但係常住人口一半都唔知有冇户籍
其實深圳先係最排外
只係支共要捧佢隻丁孝蟹
先吹到深圳好包容

一線城市中，深圳接納外來人士措施係做得最好
包括可以入藉

係既話就唔洗排左深圳班雙非乞衣黎生仔吮香港人腳趾啦

你爭銀行100萬，你會驚。
你爭銀行100億，銀行會驚

深圳唔向香港乞食，仲會唔會做到一線城市？

原來係on9仔
block左先

block 你深圳班柒頭雙非on9 仔唔洗日日黎香港乞食舔香港人腳趾，咁咪唔洗比香港主人恥笑囉

1.所以大陸政府不斷控制樓市，唔比太多資金流去樓市
2.你爭銀行100億，銀行會驚，冇錯。
但你以為銀行隨隨便便借你100億？唔洗擔保？唔洗抵押？而家有幾多單一銀行會借100億比單一公司？

有寄信去簽名架我係台灣，個律師會寄信比我簽

感謝黨

由一個本身咩都無嘅農村仔靠黃色娛樂事業吸引香港人洗錢起家

你有某啲專業嘅博士
佢會送幾球俾你
等你入藉

d 錢咪又係香港身上偷返黎

吃草吧

支那真係好痴線，出個限跌令，搞到班人斷供都放唔到出去，變銀主盤又唔比跌銀盤變相自己食返曬

無得俾佢跌，支那炒樓既唔只得普通市民
仲有d民企國企，樓市冧會影響哂佢哋既資產估值

唉屌 其實睇親啲大陸文都唔知佢啲前文後理、文章中心思想

究竟幾多人死咗

Up

咁佢要放盤都要係香港搵Aa放啦
仲有你有上門睇到層樓？
即係佢放個刻應該都有係香港交低條匙啦

兩會好似無再提

拉過啦，明報記者席陽

唔係好信
最近先聽講深圳樓價又升緊

五毛賤狗格仔餅00屈遭射盲眼的女fa

遲下屎都無得食，仲供樓

國家一定會好！ 藍絲快啲上去接貨

解放大陸 到時啲樓 應該真係平到仆街

【長文】中共在香港的滲透簡史

摘錄自流亡手足嘅新書
值得睇睇

微博：食草 challenge

你乜水呀
屌你老母假料由你去決定？

深圳係支共式樣板戲城市
佢好多運作係好古怪匪夷所思

就快到香港.

但點解唔玩香港果套還息唔還本?

無敵喎

再矛啲咪延遲還息不還本。

無得輸。